CNN: 香港示威變得比之前小型和醜陋 「最醜陋的一幕是持不同意見的雙方互相攻擊」

【輿論戰告急 - 請加入Twitter大軍】

私鳥是隻好鳥，但係外媒就唔係咁睇。
自從私鳥出現左之後，開始出現唔少負面報導，呢個亦都係中共樂見/預期中見到嘅事情。

所以就要靠我地透過social media (主要係Twitter同Reddit，其次係Facebook)去解釋比人地聽。

記住，大家唔只係去like或retweet，最重要係要解釋我地點解要咁做。

見到外媒或名人有私鳥圖/提及私鳥，就直接係comment section到po警暴/警黑合作圖，如果可以嘅話，不妨打少少字解釋下私鳥出現嘅原因：警黑合作。

大家唔好睇少你嘅一個comment，多你一個就好多架啦🤗

更多資訊可以參考以下Tg channel:

Twitter共識channel:
(重要，會列埋每日任務)
Twitter 英文/外語組:
外媒資訊頻道:

英文/外語文宣:

以下係最近一啲負面嘅報導:

1. Daily Mail Online(每日郵報):Lone Hong Kong man is 'beaten by dozens of anti-government activists after a quarrel' as China crows over 'rioter' who caught fire from 'a petrol bomb thrown by other protesters'

2. Ivan Watson(CNN 記者): After Sunday’s unauthorized protest march, I witnessed a crowd of protesters beat a man bloody in Hong Kong’s Tin Hau neighborhood. It’s not clear why they targeted him.

3. CNN: 香港示威變得比之前小型和醜陋
「最醜陋的一幕是持不同意見的雙方互相攻擊」
"the ugliest scenes occurred at the edges of the protests, where both protester and pro-government groups attacked people who disagreed with them."

***Resist Beijing, Liberate Hong Kong.***

已comment